費sir一定唔會有事，仲會長命百歲

因為有Fergie time, 無限補時

關我撚事？

成班獌狗自己老豆中風都未有咁緊張

你都係